好掛住去旅行無拘無束嘅日子

唔使遷就人
想去邊就去邊
想食咩就食咩
想chur 就chur
想hea 就hea
唔使睇人面色
淨係同自己對話
聽內心嘅聲音
看自己的風景

夫復可求

有排都唔洗去

每日最少洗成千蚊，肉痛死我

呢段日子通常係返工前，退休後

去lol

啱呀 sosad 至少半年🙈

or 長AL 都得😀

今年內都唔洗諗

毒撚一個係香港都做到

諗起返到嚟又要返工

鐘意單機旅行的絲打表示身同感受唉

b

大把人陪你等..........退休果班重悶

去一次旅行可以買到3部switch, 6對耳機或者2部iPad, 值唔值真係要諗下

食一次自助餐夠成個月食麵包
值唔值得食自助餐真係要諗下

所以咪要取捨囉!
我阿媽話我去得多旅行，事實上我舊年只係去左兩次，而家攬炒大家都冇得去我其實係好心涼
自助餐可以有平有貴，而且麵包而家都唔平得去邊

三部switch去邊旅行？

台灣
嗰次去左8日用咗差唔多6000蚊

唉 本身諗住4月去旅行

On9

其實係香港都可以咁,點解淨係旅行先得

香港住咁多年，對呢個地方冇哂感覺

😀😀😀😀😀😀😀

依加周圍唔洗去都大把時間同自己對話啦